[廢老不死,疫症不止]個77歲廢老由觀塘播毒播到元朗

唉香港就係俾啲廢老累死